{
    "menu": {
        "rateService": "价目与服务",
        "roster": "今日上班",
        "contact": "联系方式",
        "homepage": "首页",
        "news": "新闻"
    },
    "footer": {
        "quickLinks": "快速链接",
        "locationTitle": "地址",
        "hoursTitle": "营业时间",
        "contactTitle": "联系",
        "locationLine1": "靠近 Sydenham 车站",
        "locationLine2": "Marrickville, NSW 2204",
        "locationLine3": "悉尼，澳大利亚",
        "hoursLine1": "全年无休",
        "hoursLine2": "10:00 AM - 3:00 AM"
    },
    "roster": {
        "today": "今日排班",
        "tomorrow": "明日排班",
        "loadingTitle": "正在加载排班…",
        "loadingSubtitle": "请稍等",
        "tomorrowReleaseTitle": "明日排班将于{{time}}发布（悉尼时间）",
        "tomorrowReleaseSubtitle": "请稍后再来查看",
        "emptyTitle": "当前时间或筛选条件下暂无女生，请尝试切换时间或清除筛选。"
    },
    "filter": {
        "filters": "筛选",
        "nationality": "国籍",
        "clear": "清除筛选",
        "onNow": "现在可约",
        "seeAll": "查看全部"
    },
    "common": {
        "loading": "加载中…",
        "back": "返回",
        "noImage": "暂无图片",
        "bookNow": "立即预约"
    },
    "badges": {
        "realPhoto": "真实照片",
        "new": "新女孩"
    },
    "rates": {
        "title": "价格",
        "min30": "30分钟",
        "min45": "45分钟",
        "min60": "60分钟"
    },
    "profile": {
        "details": "细节",
        "from": "国籍",
        "cup": "罩杯",
        "height": "身高",
        "weight": "体重",
        "dressSize": "衣码",
        "figure": "身材",
        "hair": "发色",
        "skin": "肤色",
        "tattoos": "纹身",
        "pubes": "阴毛",
        "requirements": "要求",
        "availableServices": "可提供服务",
        "about": "关于"
    },
    "services": {
        "bbbj": "裸吹",
        "cim": "口爆",
        "dfk": "法式深吻",
        "69": "六九",
        "rimming": "毒龙",
        "filming": "摄影",
        "cbj": "戴套吹",
        "massage": "按摩",
        "gfe": "女友感",
        "pse": "女优感",
        "double": "双飞",
        "shower": "共浴"
    },
    "nationalities": {
        "Africa": "非洲",
        "African X American": "非裔美国人",
        "Argentina": "阿根廷",
        "Australia Born Korean": "澳大利亚出生的韩国人",
        "Australian": "澳大利亚人",
        "Australian X European": "澳大利亚×欧洲混血",
        "Australian X Russian": "澳大利亚×俄罗斯混血",
        "Australian-born Chinese": "澳大利亚出生的华人",
        "Autralia X Dutch": "澳大利亚×荷兰混血",
        "Brazilian": "巴西人",
        "British": "英国人",
        "Burma": "缅甸",
        "Cambodia": "柬埔寨",
        "Chinese": "中国人",
        "Chinese Russian mix": "中俄混血",
        "Colombia": "哥伦比亚人",
        "Egyptian": "埃及人",
        "Eurasian": "欧亚混血",
        "European": "欧洲人",
        "European Vietnamese mix": "欧洲×越南混血",
        "French": "法国人",
        "H.K SAR": "香港",
        "Hawaiian": "夏威夷人",
        "Hungarian": "匈牙利人",
        "India": "印度人",
        "Indonesian": "印度尼西亚人",
        "Italy X Vietnamese": "意大利×越南混血",
        "Japanese": "日本人",
        "Japanese Brazilian Mixed": "日巴混血",
        "Japanese Mongolian Mixed": "日蒙混血",
        "Japanese New": "日本新人",
        "Japanese porn": "日本人（AV经验）",
        "Japanese.": "日本新人",
        "Kazakhstan": "哈萨克斯坦人",
        "Kiwi": "新西兰人",
        "Korean": "韩国人",
        "Laos": "老挝",
        "Latin": "拉丁裔",
        "Malaysian": "马来西亚人",
        "Mexican": "墨西哥人",
        "Mix Japanese": "日本混血",
        "Mongolia": "蒙古人",
        "NZ/Spanish": "新西兰×西班牙混血",
        "New Chinese": "中国新人",
        "New Zealand": "新西兰",
        "New Zetland Born Korea": "新西兰出生的韩国人",
        "Nicole": "阿根廷",
        "Polish": "波兰人",
        "Portuguese": "葡萄牙人",
        "Russian": "俄罗斯人",
        "Serbian mix Taiwan": "塞尔维亚×台湾混血",
        "Singaporean": "新加坡人",
        "Spanish x Italy Mix": "西班牙×意大利混血",
        "Special": "特别",
        "Special Pricing Japanese": "日本人（特别价格）",
        "Switzerland": "瑞士人",
        "Taiwan Thailand Mix": "台湾×泰国混血",
        "Taiwanese": "台湾人",
        "Thai": "泰国人",
        "Vietnam mix Korea": "越南×韩国混血",
        "Vietnamese": "越南人",
        "Vietnamese Cambodian Mix": "越南×柬埔寨混血",
        "Vietnamese Chinese Mix": "越南×中国混血",
        "Vietnamese mix Russia": "越南×俄罗斯混血"
    }
}